佢嫌棄我有濕疹

是咁的 我22 女朋友18 我同我女朋友一齊左2個星期

近排天氣變 令到我由小就有嘅濕疹發作 本身佢唔知我有濕疹 但係發作就好明顯 就比佢睇到 我同佢講我有濕疹近排返發 你唔會嫌棄架可 ？（笑住講）

之後佢竟然話 你隻手好鞋成個啊伯咁 你唔好拖我啊 濕疹會唔會傳染架 會傳染嘅話唔好掂我

我心諗 下 我有濕疹我都唔想架 使唔使咁嫌棄我？仲要我女朋友年紀都唔細 點解諗野可以成個小朋友咁？我可以點同佢講我介意佢咁話我？

吓分手囉 邊有人想自己啱啱一齊嘅男女朋友有濕疹

18咋喎 出黎做野未

梨刀港duck岩既(๑ १д१)

老實講 比著我都嫌一鳩撻撻咁 唔知以為生野

有份part time囉

搵返個有濕疹嘅女朋友囉 轉季可以共患難

隊吾字lor (இωஇ )

Good

?

媾𡃁妹預撚左啦

之前又話妹早熟 呃人🤢

我女朋友十九歲

又靚又大波又白滑

都唔嫌棄我濕疹

女朋友我愛你

借啲意晒命

認真 濕疹 要剪哂啲指甲

一星期剪一次🤙

日日剪 一啲指甲都唔可以有

基本上濕疹唔好整損佢

唔好r 到好撚舒服

唔好成日沖勁熱嘅水

有得控制

雖然好唔翻

18
你期望有幾成熟？

我中學時代都無聽過啲咁爛聽嘅說話啦

咁轉讓畀我，我冇濕疹

死返入波台啦

push

同個濕疹怪做愛？

唔小心有下一代咪害鳩死佢？

之前仲有單係有個濕疹女

...所以我無拍拖好耐

正常
唔好害人
仲有千祈唔好生仔
濕疹生仔正仆街

冇事架 錫返

找數未

🤮

唔生仔🤙

係無拍拖定無拖拍

有無必要咁樣問呢?

要認真同女友講啦，女友咁樣講正常都hurt啦，何況岩岩拍拖咋喎
如果你認真同女友講自己唔開心佢應該會點？

破處未？

拖住你出街都覺得你影響我啦，又紅又甩皮

死毒撚日撚日ff自己有女朋友，真人唔出街個d?

😭

去搵你啲肥妹啦

未

唔怪得人 , 無濕疹嘅人都係以為唔乾淨所以個身生野

我都想有肥妹=.=

正常

做做下愛高潮時你d濕疹會唔會噴汁？

事實上係會傳染呀嘛，好心你就咪咁自私惹埋人地先安樂啦！

男朋友都有濕疹
仍然好鍾意 冇嫌過

對唔住

點會啊

巴打你真好 你男朋友有你呢個咁好嘅男朋友真好

今日打咗丁未

不嬲唔打丁喎

你已經有濕疹，好樣衰，內心都係咁衰
你問問題存心令人難受或尷尬，心地唔好
咁抵撚你死啦

屌咗閪未

處男一名

對唔住囉

你女朋友可能都係同你玩下咋嘛，佢平時係咪都係咁樣串你

事實係唔會傳染 唔好衝出黎啦

唔係

但會遺傳

所以唔好生仔

咁如果直接同女朋友講會點架你估？

濕疹會遺傳

我都唔知

濕疹最佳自醫方法:出一出香港就無事

大佬,成身甩哂一忽忽,睇見都反胃,將心比已

same here
但女朋友冇嫌棄過，仲一早已經知

但而家岩岩先拍拖咋喎，而家都搞成咁，唔講下遲啲總會黎多次

陰囊濕疹點算

我以前都有，好彩睇中醫斷左尾

樓主係咪好無助 如果個女仔係咁嘅反應 分手啦

介紹下

係

好撚多年前了